想問大家區選想法？

我想問一問大家對區選的想法及大家點樣開始幫手打區選。因為我想用大家少少集思廣益去研究配票的工作。此外，好多民主派或本土派區議員候選人都需要人力去幫他們打這場仗，大家點睇？